唔係突發!!!青馬大橋既真面目？

話說小弟近排係大罪出度返intern
咁會經過青馬大橋架嘛
跟住我發現原來條橋唔係叫青馬，因為橋係經過青衣 馬灣 大嶼山
所以係係青馬大 橋而唔係青馬 大橋

得閒出下鳩po先

樓主去地盤做散工都叫返intern?

果條叫汲水門大橋
此post已完

哦

嘩 你觀察力好強呀

正
我都發現香港其實係香 港
唔係香港

馬灣同大嶼山個條叫汲水門大橋

Agree 豬肉佬都叫自己做專業肉類切割員

自己去查下英文名叫Tsing Ma Bridge定Tsing Ma Tai Bridge

真

咁係wiki打錯啫

開心大發現

Ching又秒傻仔

Ching 小學畢業未

核彈推上國際線

人地有話wiki咩

馬灣到大嶼段係汲水門大橋
馬灣到青衣段先係青馬

樓主sen黎細個考試要加時果隻

🤣

咁吸水門大 橋囉

你講你自己？

咁大獲????

吸乜撚野

我到底睇吓啲乜